加泰集會搞手入一入黎

我覺得你個集會idea幾好 不如遲啲係集中營入面每個星期都搵日搞啦

星期幾好啊？

拉

支持參加加泰獨立集會

一齊參加 唔俾香港人仆街一次一友甘既
永遠都唔撚識醒

不過今次仆街會好大代價

Btw想問問老豆搵仔 係7定8月好似講話過會係暗網搵殺手 無咗件事呀？

仆街一次翻唔到身到時咪又深潛